發唔發覺有料嘅人多數會話自己喺公司做打雜

然後真係做打雜嘅人多數會覺得自己懷才不遇

真

覺得自己懷才不遇?

喺公司做打雜

有料!

覺 林鄭應該做國家主人